[幸運飛駒和氣生財] 一月十五日跑馬地九場賽日討論區II

咁多人幸運飛駒，就掉去標題馬度

屌

lm

我平時冇多寶唔會買六環

已經預見到頭場三隻機會馬狂放放死哂
再爆d奇怪落飛馬

就係衰唔夠時間

有時就係唔夠時間

頭場無隻馬熱得透，呢d場合通常都係十零廿倍既w

屌慢你一步

咁啱見到果日有4隻我覺得好穩陣既
咁果千零蚊咪比佢囉

買少少希蛇囉

你買win,佢可以跑第二
你嘔得正個PLA,佢可以跑第四

點知就中二百幾萬

唔好講啦方生你果啲全部都大熱門
啊喂方生，言歸正傳

揀得正個d佢又唔識拉出黎架wo

5隻馬十倍

你好呀章名方駿暉

首先恭喜呀方駿暉你中咗3T先

如果尾果兩關fill左佢

百零蚊搭百零蚊冇乜肉食wor

咩中左三T啊
你講乜野啊

今晚要買過河勁卒了

仲講
上次6環彩頭4關正選1隻全部過哂

咩言歸正傳姐，你自己第一句打嚟就講啲咁既野，又唔睇報紙check下

唏我見你嗌得咁大聲

紅鬃烈馬大家點睇 ?

3歲馬 出黎呃飛

雷神撚識跑1000米咩

課閘幾靚 不過肥鬼大熱

執到錢都唔買呢條撚樣啦

唔買

背書考試唔見你地咁叻

標題洗唔洗加埋暨方駿暉fans club

2020唔買肥鬼了

2300 呢度指定對白：
1.谷草真係好癲
2.尾場又丁冠豪殺晒
3.介谷
4.包頭
5.屌你老母蘇兆輝

搏啲輕磅好過

買馬係自己同自己玩既頭腦戰，複雜過數獨

黎智英有冇詐型啊?

4

我指定：xxx都有 賭閪咩

佢就夠數,都係睇定d先買

飛雲騅藍海策略真係唔敢買
我地馬迷估到人地就唔係欄主圓/肥鬼

藍海想點

屌你老母莫雷閪又走內欄不利地

上次盛世輸果2k 佢都未還比我啊

ME 1k

呢隻你敢追馬佢點都比番場你

潘狗呢

停賽都要比人屌 橙

只賭兩隻
一場 幸運大兄
三場 開心好友

最佳冷馬 騰龍超影

笠咗水啦佢今日

幸運大兄有mud特別

一到谷草又諗起潘狗晨曦飛馬

莫雷拉 聖靈之都

仲有隻川河尊駒

就黎過年 好快會開華人單T

五班識贏馬已經夠啦

你講對唔住我就答你啦

5大概19:50就會出現

戒賭要講 講完就爆po

萬事欣 幸運飛駒 邊隻好

大家8歲,一隻7win一隻青頭,差唔多倍率我唔會買青頭囉

比上場同程輕少少 12檔
今次有檔 博郭撚睇下可唔可以做好少少

越接近頸場開跑 我越興奮

唔知係咪有幻聽
腦入面有把聲係咁嗌鑽飛龍...鑽飛龍...

五班馬蝕唔起
郭能放頭 有d保留

2條重鞭佬

5班馬就係鬥睇邊隻柒少d

整條柏寶位置6穿7

講咗百幾次都好啦，我都要講多次

唔中就賭番波算數

又做馬 戒賭

谷草好賭過沙田

方蛇：晨曦飛馬錄起佢啦，經典嚟架

莎莎擬未來18個月內關閉約20%至25%店舖
美麗系

尾場丁冠豪殺晒真係唔出奇

頭場咁多馬走

勁飛聖？

說好的機臣呢

通常咁估,又會有一兩隻唔放,比頭馬慢放帶到

頭場全部廢馬

你有邊場心水？

跑馬有時候會激到你吐血，大家記得

買馬預早買會唔會輸死

會

唔會，但係要有信念

你仲有睇方蛇？

點解會咁既呢

開心好友一棍？

有

能叔又落重飛撚賭仔

仲8進? 依D永無出頭搏盡落5班都係得P既馬唔鬼賭W啦
望下隻祥光普照

隻幸運飛駒8歲都未出頭

各win 1k
唔中就日本仔

on99架幸運飛狗 買永無出頭既我買後生馬唔好?

六環已買

後生處同老處

冇錢課金 依家要睇番牙佳

跟 開心好友

有無機會？

小注試下

過河勁卒 超級重注

肥鬼初出 26蚊！

有冇人追飛雲錐寶尾？

頭場有隻重心

（可以重注）

肥鬼藍海67蚊

推

求下你唔好燈11號

岩蛇快啲出飛

頭場陳蛇

屌你老母
岩岩買完過關 咪搞事啦

：一陣阿方冇料到唔該call定白車

大兄P落W唔落

覓腸巴唔見咗

賽日重點：導演叫我要好好學習

賢仔：冷馬要機臣

【董事盃】羅富全：添滿意曾發燒
15/1/2020

「添滿意」上季攻下香港經典一哩賽。

「添滿意」周日回師一哩途程，角逐一級賽董事盃，此駒於聖誕期間一度抱恙，羅富全希望這不會影響牠在大賽中的表現。羅富全表示︰「牠早前曾發燒數天，我只好讓牠一度暫停操練，密切監察牠的康復進度，所以牠今仗賽前沒有參加試閘。」

「添滿意」上季在四歲馬經典賽事系列中表現出色，早前的小阻滯亦無損羅富全對牠的信心。「我對牠現時的狀態十分滿意，牠無論在操練或早上的快操都表現理想。我周一曾安排牠進行快操，牠的走勢甚佳。我們將安排牠於周四早上彈閘。牠歇息了數天，不知道會否對其今次備戰有所影響，但牠多個早上看來精神都很好。」羅富全說。

「添滿意」上季勝出打吡大賽，對上一次出戰1600米賽事已是一年前，該仗以凌厲走勢勇奪冠軍，周日將是牠自該仗後首次出爭同程賽事。羅富全說：「牠上季勝出香港經典一哩賽，所以我認為牠跑一哩不成問題。」

羅富全樂於安排「添滿意」角逐不同途程，下個月很可能會讓牠再增程角逐2000米。他說：「你不能夠休賽太久，而且你須要根據賽事編排去部署。因此，牠跑完今仗之後，將會角逐2000米的香港金盃。我認為1600米至2000米的大賽，都是牠的目標所在。」

布文上季策騎「添滿意」兩勝大賽，羅富全說：「『添滿意』將再次夥拍布文上陣角逐董事盃，馬兒今季頭兩仗的成績未如理想，但其後再次由布文策騎，表現馬上好得多。我覺得布文與牠是一對很好的拍檔。」

super18馬膽：又係熊

乜話？有理共想目標唔係今仗？
15/1/2020

「有理共想」在香港已六度奪冠。

「有理共想」周日出戰1200米一級賽百週年紀念短途盃，此駒剛參與了1200米泥閘，領先「爭分奪秒」及「美麗傳承」等所有對手過終點。高伯新表示：「『有理共想』於該課試閘的走勢悅目。」

不過，高伯新認為「有理共想」在1400米賽事中或許更能綻放光芒，他說：「我認為牠跑1400米最有機會攻下一級賽，而一個月後舉行的女皇銀禧紀念盃就是跑此途程。牠體力充沛，毫無疑問在香港的表現十分出色，但我相信牠今仗角逐1200米一級賽仍然是艱巨任務。牠目前狀態勇銳，但我更期待牠在1400米賽事中的演出。」

勁飛聖有無同路？

頭場重心

萬事欣

可以重注

除左tvb邊到可以睇馬

馬場

【澳馬再征杜拜】豐收寶強配神蘇登場
15/1/2020

譚文就繼2013年「安心居」揚威杜拜之後，今年再有「豐收寶」捲土重來。

澳門頂班良駒「豐收寶」放眼海外遠征杜拜，明將於美丹馬場首度上陣，出戰一場108至90分的泥地1200米Al Furjan讓賽，並由蘇銘倫執韁，而在這場11匹馬的賽事中，排得有利3檔起步。

「豐收寶」於澳門原以沙地短途起家，今季在遠征前，在本土越程被跑沙地一哩，負重下以一放到底姿態輕鬆掄元，遂令幕後躊躇滿志。

據練馬師譚文就透露，「豐收寶」的性能絕對勝集杜拜沙地賽事，今季贏馬表現，證明仍有上升空間，因此決定遠征杜拜，一於以外卡身分跑起，期望創出佳績，進軍今屆杜拜嘉世界盃賽日。

首戰即由蘇銘倫壓陣，可見備受高度重視，其實蘇銘倫與譚文就，過往亦嘗於杜拜合作交出佳績，2013年就憑「安心居」在美丹馬場，贏過一場Bab Al Shams Trophy讓賽，騎練再度攜手以「豐收寶」合作，睇吓係咪首戰即可先聲奪人。

方蛇講？

係 又講多次

加場次唔洗立會批 咁狂加算啦
點加班賭仔都係賭哂

我岩睇中邊隻 快講

再加場真係爆廠

鈺琪蛇比料未

今晚爆未？

最後百零米 八進經已透出 睇黎嬴硬依場賽事 跑第二既馬係自由旺 第三名幸運飛駒 第四名勁皇子！

買陳sir使唔使驗腦

勁黃子唔中跳樓了

內疊前置

識啲野

爆廠咪又賭 馬主又開心

mytv 睇18台馬
係咪今日開始要俾錢？

明明之前唔洗錢有得睇

今日放頭佢頂唔順啦

頭場有咩馬all in

係，轉返去J2

心所欲

R1 8 幸運飛駒 10 漸信龍駒 7 幸運大兄 11 勁皇子

皇家魅力

切勿孤注一擲

勁皇子

個個都賭蔡明紹

幸運大兄

咁要俾錢就唔睇了
平時已經輸馬
仲要俾埋錢睇 都on99

想買陳蛇

蛇你老味咩

心靈自由旺

買孖寶小博大算

要左勁皇子
一係加大一係驗腦

含淚要SHIT恩

哎呀潘頓隻順勢寶係入面塞住無位呀

今日希蛇手馬 起孖冇問題

蔡~明紹先贏一隻先

漸信龍駒，勁飛聖

師傅一陣有冇心水牙

放工先睇post就咁多版

R1 / 7 > 4-5-6

頭場萬事欣一放到底俾我追追數先唔該

9點睇

切勿all in

八進後上殺哂！

度完馬D筆記漏左係公司
針

萬事欣wq

泥水咁熱博唔過

自由旺

返工掛住度馬，抵啦

Jenny要勁皇子

kitty去咗邊

12 不了

9拖568

5個字跑一場，加多一場跑十場仲好

幸運大兄 (位置）

幸運飛駒化身幸運駿駒，要破處了

蔡～明紹贏呀

五班谷草1000，走先就贏，自由旺

漸信龍駒季初4班都近

陳蛇

....

Jump

八歲先破處

谷草癲到，介谷

你唔好入直路先講

勁飛聖p

9號

乜撚野勁飛聖 賭飛機咩

我蔡

臨尾個w打到變大熱 p都冇

有佢先有磅同6倍
無都無計

on9點會揀黎水

比佢隊爆左條q田狗玩咩

蔡明紹吹撚足成日 亂局大熱五班都跑得出 我寫個服字

屌你八進，洗唔洗咁撚樣跑啊
嫌唔撚夠出咩

幸運飛狗28場終於贏

嘩幸運大兄最尾落到36蚊

泥水榮造馬？

利追利撚到
轉彎擠離左兩個馬位，仲諗住SHIT恩食硬

屌你火車潘洗唔洗飛撚到咁出呀

垃圾重鞭佬

易能到

哇 fuck
頭場就輸錢

屌乜撚野勁飛聖

萬事欣

陳嘉熙入彎都唔識

燈死左

戇撚鳩，亂咁來
早段唔攞二叠

大熱最尾落咗部能

C+3後追唔搏都岩
買隻內檔都無

勁皇子輸埋又減分
退役啦不如

幸運飛駒 easy w

買撚左萬事欣 同2隻幸運
點知2大高手

屌那星又內欄不利地，點賭

等最後一秒賭算

隻1號轉灣十疊

中

屌你老母中到應一應
Cashed

8號4檔贏喎

幸運飛駒好撚易wor

佢出返黎多個人揀

真

蔡頭騎王

放中位果d 有得追啵

戒谷召集

心所欲已灣 一步都冇

第二場又亂局

跑咩

青頭仔

琴晚都講緊
今日再講 我自己屌咗wp

因為我揀多隻1檔既無左

自由旺有病 馬同騎師同練馬師都係食屎既

咸華

下場2啦屌 腎仔好撚鍾意

蔡頭後面仲有隻孖寶

第2場諗都唔洗諗

屌你老母捉撚到勁飛無腳

跑乜

大聚會

郭能你賭埋我份

一蚊不買shit恩

快啲俾個直鏡我屌陳嘉熙老母個閪

勁飛堅四疊望空都有Q，無得度

賭隨我來算 唔好拗碩

洩恩放咁快做乜

起個孖先都好

買左幸運大兄w
連贏睇錯左 買左幸運飛驅 錯有錯著

姚本輝打疊

8,9Q屌輸最尾一步

近排谷草都係咁

唔撚係C+3黎，狗會放流料

我都中左伏 1檔

貓巴

嘩做乜撚嘢部能變左大熱

又比黎海榮逼害

呂健西冇馬 佢大熱
孖寶蝕大水 騎師上場贏完。。。

原來都可以唔得既

飛

點解冇買4重彩屌
中撚哂

呢啲先係谷草
咬到兩三位 直路咪出頭
上一兩星期嗰啲條track都唔知做咩鳩

隻漸信龍駒入彎差啲撞落前面到

想孤注一擲

全仔去馬？

開心好友開唔開心

原來上場係華人單T

邊個話處女馬唔贏得

美詩賽馬推介❤️
r1 萬事欣 自由旺 幸運大兄
r2 大聚會 精彩飛動 大運舞台
r3 無價寶 清福 阿凡達
r4 鴻圖巨星 靚紫荊 飛雲騅
r5 南莊加寶 智力寶 超趣
r6 同盟力量 步履娛飛 運才
r7 盛大光輝 又係熊 旅英福星
r8 同進 和氣生財 跳出世界
r9 明駿之星 一拍即合 紅星

頭場一隻都無

外疊有得追咁就開心好友

何良就咪撚買啦屌

隨我來派錢？

有道理

唔似

部能又會跟自由旺燒既

我國

馬王輝今季有咩打疊馬

正陽清風

燈爆左

韋先生

最好唔好去

精彩飛動

第2場 全日重心

勇冠多

可以重注

直直bird極

美妙星

下下都重注

隨我來

大運舞台

重注左

今晚支持巴神

大眾老4近排反底

3 11 12

怕撚左梁家俊
一陣又Zip入黎

仆你個街大運舞台跑到9歲都仲有

8c完我去武漢生食野味

錯po88

大運舞台跑咗70次

真係二疊34位贏第一場
第二場鳩估大聚會2疊生位

2,3上場跑得差
11上場弱組
12今日不利內疊
咁就飛走4隻

海之濤2.0

大運舞台話跑埋退役 識買了

比你批死咗

12號 彈唔彈得嵐放頭

收到

虐老

美妙星幾靚

蔡明紹 騎王？

屌自由旺一棍左。。

大運舞台係咪大船

想買精彩飛動 跟咗好多鋪

3縮程，再賭過

一定唔撚買 唔夠冷

全日重心友享友賞

有舞皇圖fans?

人生第一次入馬場就係睇韋達騎大運舞台, 仲要輸左
自此之後我就知葉狗係個仆街一蚊不買

上次比佢伏撚死咗

場場都熱門？

無 上場中左伏 呢隻狗餅

Same
但係怕佢縮程追唔切

早著先機已經提過個谷閘係好撚屎

個頭成日就黎向前仆咁

人地料 精彩飛動

3 6qpq買大d

勇冠多（位置）

Gun

屌你老母

過年要買_ _ _

大運舞台光榮退役

驚隻馬而家孭唔到磅
傷過背又細粒

等上賊船

能叔騎王60倍回到上300

237

友享友賞win
Qpq拖返大運舞台

今日目標中條三重彩

同路

屌又打劫落嚟

丁冠狗唔買幾時

12拖6 9 10

最大number兩隻埋Q

美妙星有冇P呀

輕鬆搞掂，又中

12 11 6

容天鵬食冷place

美妙星有P
重注CASHED，今日可以睇住黎玩

屌跑3,4

屌你老母彭國年死垃圾

諗住勇冠多放死撚硬 點知唔放留住贏
服

美妙星 正到

華人練馬師玩撚哂

我輸晒

屌你老母唔買就W 係咪想迫死我

正常

美妙星入唔到q就行開啦屌

田狗型到 隻馬下風騎都唔撚騎

差小小

戒谷

屌你雷狗又撚手足

容岩我屌你老母
頭場爆我Q
呢場爆我pq

比人撞出去無咗win

留意手足好耐，果然係賭神

真係追唔切
感情小注左

乜撚野美妙星大聚會個p

方蛇話齋，我真係吐血死

下場點睇

咁都有屍執

你串鳩我場場攞欄丫嘛 我場場走三疊你睇

好撚憎佢
買佢既死
唔買隊爆

贏左就吹奏變奏好勁

有冇人拆解到如真如假換希蛇係咩意思

屌咩 大聚會咁都冇p

頂 買左6-7-11-12四重 其他乜七都冇買

要欄既全部瓜哂

大聚會恰如其分？

屌你老母 比你條死驚閪搞到唔敢要

超額認購清福都好，華將信得過

好在聽拿神講冇賭笨輝打疊

如果冇 12就好

佢仆街死吧

正常點會冇p

我都揸左舞台拖佢

咁又2k

割撚真係仆街死啦

丁狗一去就全手去 可以追牙

腳中膽唔中
想4

第一場五班都明顯見到內疊唔得

互串就好了

想場場買佢馬win
燈撚到佢摺倉
由我第一年賭馬已經憎到佢仆街
仲狗過肥鬼龜頭

精彩飛動冇人出聲？

今晚咬到前一定叫糊

阿凡達啦

吐血死呀

冇人預佢有

唔信隻5一出即食

丁谷草 主場黎

陳嘉熙信得過？

留意到頭先肥鬼包Q
跑包尾尾二

頭兩場都係華人練馬師包辦3重彩，有冇咁假

想買爪皇

隻馬咩佢返黎

清福

恰如其分

今日咁既地點贏
睇佢D閘永遠擺前

是日谷草會貼欄放同後追馬 宣佈休息

今晚姐係追細潘啦

你中唔中

旋風腳同勁皇子點解次次雷神騎..次次都有飛

彭蛇d騎姿勢咁怪既😂😂

開心好友

飛左丁冠豪中風

反正唔買外檔

應該係D廢老買到熱哂

留意到孖寶勇冠多射落去，陳蛇霍清蝕水，細番升勁少

如真如假，換人就20倍

唔應該咁冷架wo

爪皇係驚唔夠班

廢老有咁多錢

咁多朋友梗係無價寶啦

陳嘉照 希威森

仲有烈馬系，廢老印象深刻

有冇人一棍肥鬼追數

孖寶射左佢

仲肥鬼

旋風腿有板你睇

大聚會呢？咩話輸俾隻吐血馬？

射自己友孖寶

八十年代有隻同名好勁

爪皇粒lin一放到底

阿凡達

雷狗一棍 買你w

蔡俊佳一講古代馬勁撚到

呢場到馬王輝啦

呢場爆冷feel

如真如假

2 9 10

丹山

初出大熱點賭

赤水神狗

肥鬼派利是無人信？

派帛金

細番個5檔超級好跑

蘇兆輝會點跑

「烈馬」系一向急進，此駒血統偏向早熟且進度理想，相信可及早交出成績。

呢隻唔敢玩野啦

屌你老母 神蘇

放頭

位置Q:
10. 爪皇轟天
11. 超額認購

如真如假呢個倍率無咩可能唔買

無價寶彎咗？

肥鬼同急進大纜都扯唔埋

神期大帝

唔好玩啦 想要11 你宜家出 想我點姐

冇人要shit恩？

廖浩賢香港賽馬：

中與唔中都好
都係希望大家有多一條渠道參考
同時說明臨場係好重要
以及跑馬不能場場投注，要精明投注，縮窄範圍

g持希威森

照要
機會好大

場場賭好基本

神期大帝 如真如假 超額認購

唔識賭了

呢場好撚難

開心好友 wp all in

紅鬃烈馬俾兩步已經節離左四個馬位

7>2 9

牙凡達

又狙擊....

你賭呢隻？

想要陳sir 洗唔洗驗腦

想飛牙拉

馬王點都要返

唔好 呢隻冇

肥鬼派利是

試吓

蘇兆輝定巴度做膽好

天下圍攻2.0？

巴度

bill 要11 決定買3號算尻數

11號著燈就all in

牙拉初出都有當我輸

同意

Y???

超額認購清福

3

識馬

第一日賭？

頭兩場都針
好彩只係$100一注

爪重真係跑到碌撚咁
車前倒後

俾奇妙日搶左條冷q 我屌你老母臭閪

肥鬼真係廢物黎

咩烈馬話？？

屌你老母蘇兆輝

開心好友終於識贏

廿九蚊

49變28 你幾時死。。。

奇妙日勁到 4疊

Cls
1000 12 檔入到嚟，點賭

終於中番注

我屌 w有7.幾倍咩 仆街以為低水冇買到

爪皇轟天騎撚左去邊我屌你老母

巴度跟呢個位真係on99

唔信巴西龜又含撚
另外巴度跑緊乜撚野

巴度係咪on9

我條11-12 Q

俾人頂到傻 今日到底幾利追

奇妙日殺我Q

超額認購拿返個P都好

閃電精靈12檔照贏

痴撚線 何妖跑乜

爪黃轟天留力

重鞭佬goal

吊 死雷狗仆街啦

11,12檔串q，入面個啲去做狗餅啦

回飛回到 以為開心好友冇

呢場就贏

內欄咁柒
唔係好想買藍海

楊明撚你條含家產又拉馬

原來個個都偷偷地賭蘇兆輝

嗰場放到咁慢

新界之星買哂全屋算啦

開心好友6k 收工

成班仆街無原則既屌

跑第一場前買左六環彩，揀哂D前置馬

永善益大熱開跑

我既原則係買贏果隻

肥鬼大熱 到今時今日都仲有人中伏

今日算易賭

呢隻馬佢上年就跟開 點唔買

買唔切第3場

屌啦星入面個啲咩草黎

今日有得追尾場明駿g allin

上季未出之前都係佢試閘

管之星咁冷？

奇妙日 23$place 跑完變29$

黎水唔想買

呢隻馬佢摸住大ga

前個post講左騎練合作4戰2W

冷馬要拖，又姚本輝

正 利外疊 騰龍

田泰安今場開始大屠殺，靚紫荊

【數字唔呃人】潘頓都唔係好 但雷神大熱仲衰過佢！

各位有冇留意，雷神今季雖然搶到唔少大熱實力坐騎，但死火度真係比以往高，同各位分享少少數字，莫雷拉今季截至1月11日，大熱坐騎達95匹次(僅次於潘頓)，卻只贏得26隻，另外取15次亞軍及15次季軍，即係勝出率只有27.4%，上名率亦僅59%！今季整體大熱勝出率，暫時係29.5%，上名率為63%，換句話說莫雷拉勝出同上名率都低過平均數，相比佢以往大熱勝出率長期高於3成半，此數字已很低迷！反觀華將一哥何澤堯，今季大熱勝出率係34.6%、潘頓再差亦都有3成，巴度更以5成7居首(只計基數夠多者)。

雷神熱門一贏，個個就歸功於佢，但到依家大熱成績唔理想，唔好又話係關坐騎實力問題唔關佢事，呢個世界邊有輸打贏要咁著數？淨係周三晚佢將「聖靈之都」攝入內欄追，但隻馬婦女銀袋一役根本係拉出外欄狂衝好，一月盃夜媽媽走入裡面黑影幢幢？點會肯大步盡情追，最尾失Q關唔關雷神事？

有無人一棍永益善

鞍歌英之星 有冷有熱

輝旺撚到

嘩回到上78蚊

啤酒田出嚟未

10>11.12
點解要慳$

快閃的點樣輸

馬會係咪見谷草利內欄特登整西入面d草吸引人賭

田泰安騎豬王仲有2.25，派錢咁派

如真如假第四 方又靜哂 rip

管之星好跑到極點
不過贏完仲有8倍，輸比佢果隻永益善5倍?

40回到78

騰龍點輸？你睇早兩場個走勢

鴻圖巨星係點

賭馬真係好辛苦 ...

啲飛好奇怪
管之星啲飛有鬼咁
反而加陣有興趣隻靚紫荊

有錢收仲想點

肥鬼呢場先去 撚死你班賭仔

派？

大外一氣

收16.5 都蝕

做人唔好太貪心
買返單頭啦

真係搏佢大外一氣

方嘉柏有冇陣架

信馬王輝

靚紫荊上場其實做乜9

我反而想賭肥鬼
今日火車搏到勁盡，睇隻超額認購D鞭勁到
仲要重飛

咁快Gel

見個一檔好閪 仲要肥鬼隻大熱死埋

飛雲錐上場單打獨鬥賽績優秀

永益善做膽掂唔掂

掂

果隻唔同啦，閘都只係叫做可以
佢仲要擺前走，點蝕得起
呢隻1檔慳慳埋埋，直路散開係中間攝上黎隨時有

騰龍超影無w都有p啦

唔好撚搞啦

豪哥輝哥威完 到威哥威了

小注P試下肥鬼先

20:17唉 買乜撚野肥鬼 屌佢冠練

頭場買左你
排隊去驗腦

驚佢隻隻cum 係1檔散唔到出嚟

呢場陳蛇一定有p
唔中就去驗腦

信你

博

1 3 7 11

今日唔利內疊 一檔仲衰

驚鴻圖巨星係外面cum番上黎

細潘勇冠多1擋咪拎左出去

其實永益善都好 係換咗個人

今場爆冷feel

彭蛇

唔講1唔1檔
未計今晚肥鬼今季出馬236隻得47隻入前3名
得嗰16% 搏唔搏自己諗

咁嘅環境多數莫雷拉又會win返場

同一預感

3 8 1q la diu

Same

買肥鬼

想迷雷
求屌

聖誕新聞唔該

上場輸撚左唔想買 加上佢今日無咩馬騎

管之星檔好磅好 今日外疊利追
唔買要驗腦 唔中我去驗

追寶尾不了

今日牙跳出世界賭得落手

追寶尾先

牙拉

重鎚

飛雲

輸撚死你

Jenny冇要雷閪贏得

雷神變聖誕老襯 輸馬迷8,300萬W！

今晚捧雷躉過黑色聖誕呀！手握超重兵的莫雷拉，騎師王開飛賠率1.28倍，賽前同你講佢一隻W都冇，你都唔信喇，但Sorry，跑完今晚九場佢真係一場頭馬都冇，輸得最甘有2倍「扎西德勒」、1.5倍「偉大勝利」、2.3倍「安定繁盛」、2.5倍「智力寶」、其中「偉大勝利」孭住千六萬W飛最終跑第三，捧場客真係嗌晒救命！雷神近幾季聖誕賽期頭馬已經係每況愈下，到今年「終於」派蛋狂輸馬迷8,300萬W，佢個心係咪放緊聖誕假而大家唔知呢？

爆未？

各位迷肥未

屌真係藍海策略

肥鬼真係

咁樣拉鬆曬 on9

火車今日

：都服啦

屌你肥鬼呢兩個月反彈

跑咩？

藍海勁到唔散

屌你阿奠11檔攝到欄

SICK野，FIT撚到

洗唔洗drop到咁撚後 好似騎咩飛翠綠咁

乜撚野步速黎

肥鬼

田雞無腦原来係真

陳蛇以為自為跑1000？

巴度跑撚左1800米 On9

肥鬼去呢隻

今場買咗11真係服

飛雲咁都頂唔到條q
好彩有單頭藍海win

呀拉又黎教材式跑馬 鴻圖巨星都幾撚廢下

放咁快托咩 前面個堆咪又係輸9曬

連續3場11p

又要講 一蚊不買蘇兆輝

屌 陳蛇又鳩fea 又造神奇步速

呢場又係單打獨鬥賽績優秀

走d唔走d想點

5場5 w

狗會個晨操紀錄咁快update咗火車跑第⼀

冇啦 攝得咁撚靚慳哂位都要輸

上一手電馬仆街黎

屌佢個閪買2隻P 都第4

陳蛇又亡命快放

落到43蚊轉彎發力丁住三疊

電馬佬出品，依家冇得電，可能唔習慣

點解我仲會買陳蛇

pk陳嘉熙真喺損人不利己
放咁撚快把撚咩 又唔喺博馬
放到自己隻馬又無埋 又累撚到人
正一仆街仔 低你仲-10 食撚屎

唔利內檔講經咩

為咗底出新界之星同莫雷拉

魔鬼跑道嚟，有時出面有時入面，戇九

輸死寶寶了

新界之星無計 等多場再黎

威哥呢場贏唔到令我更安心
下場100%

閪安好撚野，又握手位

富泉？

啲人成日話有10磅擺前好著數 陳蛇真係10磅中既奇葩

落到啡格出現d拉馬情況其實係咪有人放毒水

仲諗住牙拉返到黎

諗緊重注2定5位置
結果跑埋Q
潘明輝左手鞭痴線 120%力 去馬模式
雷神都跑得好靚 11檔一早攝入內欄

靜雞雞買咗劍聶風都著格，連頭都放唔到，點賭

我聽日去驗腦

跑咩啊？？？

我都問緊自己

大戶攞少少出黎做手影 轉個頭買返落真個飯自己收返

有冇人買中華之光

都話買肥鬼

但無買雷狗

包頭了

有無人覺得881沙拉把聲好好聽

有陳鳩閪喺度邊夠佢快

迷肥了,就中華豬肝

沙沙地，好正

1.39.30 陳蛇係咪弱智

巴度真係痴撚線

輸步速 唔變奏咪一樣死
雖然係肉酸左D

超趣最快都係1.39.50
三班時間

活力名駒轉倉又交待

某程度上比陳蛇害既

放咁快托柒咩

堂堂昆士蘭打比亞軍連香港四班都贏唔到

電馬佬

想要龍船求鬧醒

傅奇好過

介賭

知恥而後勇
又係熊100%

電灣左

賭馬新手想問下第5場應該買乜

潘明輝50倍騎王派錢

贏得精彩當勝得精彩買

今日蘇兆輝騎王了
feel到田雞跌死

當勝出光采咁買

Nigga想掃哂幾場？

7 9 10

火車潘

機臣爆啊

11

時時精彩

蘇兆輝今場又撚唔撚狗呀

一陣同盟力量又搞局啦 屌佢老母

跟!

一棍

機臣！

Garbo

坐穩就贏

智力寶 南莊加寶 對碰W

仲有人買智力寶

10檔腳法差嘅馬仲好
退晒熱弱組可補中

超趣又呃錢
買南莊好過

馬post已經開始少人

好就買超趣10蚊

你老4消失左

上半場都未過已經........

49倍

有冇人賭機臣

佢咁多老4

肥鬼
上場雖然輸5-1/2，但係扣番又係熊果4個馬位
輸比共創歡樂1-1/2，個半馬位係呢組搏個P都得

尋日早段有10倍左右

有無人西利哥？

賭到最後

上船先知中伏

拖埋傳奇

南莊加寶點睇

潘明輝 28分 之後冇馬騎
田雞嚟緊隻隻熱門
潘明輝等佢嚟挑戰
最後同分 但係 田雞頭馬唔夠潘明輝多

潘明輝騎師王

而家42倍

超趣好似相對穩？

綠格

跌緊

上場都算有走勢，其實都唔洗咁冷

賢仔話冷馬要佢

@寶高 bogo

$10 拎去食左佢好過啦

7 2 3

步你如飛衝牙

no FF la

超趣西利哥

做愛q拖隻冷買三重彩，我阿爺都識賭

位置啦

機臣Q位全線綠格

邊位臣系一口馬主咁大注

機臣當壽臣買

蘇兆輝

龍船

買左機臣披

中華豬肝p穩

7拖2 3 9穩穩陣陣

南莊加寶個人買唔落

雷神依家真係一次賽事得1win

機臣跟得好順

屌你老母咩啤酒園

機臣第五

屌，孖寶射7隻都捉唔撚到隻5

笑撚死

2 南莊加寶 + 5 活力名駒 +
7 超趣 + 10 龍船

又夠鐘投訴冇買三重四重四連孖t六環

我屌 田雞w唔到

南莊咁都無p

智力寶有事唔好落飛啦，累人累物

跑啲乜撚野

輪住黎又到返蘇兆輝

盲反我地蘇神既下場就係咁

Jumped

屌啦星上半場忍手唔買 一買南莊加寶wp又跑第四 真係想唔戒谷都唔得

呢條正一陷家產黎

龍船跑得好靚

屌今日注定針到仆街
蘇狗贏撚到停唔到

鄭二哥命

差隻7

冇反佢，信唔過今日放頭

燈定先，六環頭兩關開5號

針到落地核

配合馬房攻勢 兩隻熱門放頭返黎 平時就轉跑法撚狗

好彩活力w補補血

又比你呃錢

頭先跑左場1650 全部埋欄跟前返黎

屌南莊咁都冇p

走光了

我老死賭波馬勁到

超趣真係要增程啦

由4k幾輸到1k 一野買哂活力w

上次勝感放頭 入直路仲要拉返入內欄不利地

唔反蘇兆輝了（今日）

明知丁sir全手去
硬係有種魔力令你唔買佢

問題係孖寶已經射左落去
我認為肥鬼果隻係慳完抽出去贏

呢兩日都唔反得

過河勁卒

冇計 不嬲話賭馬冇得過關 臨場緊要過一切

7 10Q same

張基 : 蘇兆輝放頭特別勁
又中

壽臣陳蛇第六走光之後

34C美女廚房學徒驚現馬場

今晚跑馬地夜賽驚現罕見人物，《美女廚房》90後「美女學徒」洛兒(Lokyii)於第二場賽後現身沙圈，立即引來眾人目光。洛兒憑藉34C驕人上圍，一直惹人關注，佢亦不時喺社交網站賣大包，性感造型照片任睇唔嬲。不過，佢今晚現身似乎略嫌密實，唔知係咪同夜晚天氣稍涼有關呢？

丁係咪輸大左 突然呢兩個星期咁神勇

連追十二場

旺旺寶駒

真係追到荷包乾塘都唔掂

好似一陣第7場咁
明知佢旺門 但你就係唔敢買 一陣又贏撚埋

喂，一隻臣都死，而家三隻...

閃電精靈133果場仲要key race 買哂老婆仔女

做咩彭蛇今日無料到㗎

Larson分分鐘下次又追近引你落疊

Ig？

賭馬呃錢

有無壓地？

等沙田

今日正常都壓

上面咪寫左

1 5一棍輸埋戒

照計有

訓落勝利在手算

信唔信田雞輸哂成手馬

唔識跑谷草

同盟力量放到 勝利在手俾人頂四疊係100%既劇本黎

1.15.55頭三段 你走出去啤酒園拓柒??

呢場唔中今日收手了

唔該

孖寶重注

君悅灣

呢球咁多球隊被人問候 A米之後到賓菲加

喂呢場咁多馬放，步履娛飛點輸？

扯了

太陽戰馬

般尼茅夫

陳蛇今場挑戰全港最快頭800記錄

運才

前快後快都唔驚

墨爾本=去旅行

旅遊拿督

赤水神駒

賽馬過關 2x3
第6場 獨贏及位置
6 運才
第8場 獨贏及位置
11 萬眾之力

步履娛飛

暫時-1000

田泰安騎豬王派錢

君悅冷p

孖寶 win

勝利在手係入面最多比人cum姐何來頂

18馬膽 旅遊拿督
又蘇神

田狗個騎王仲係咁熱

唔放？

輸埋戒

想買陳sir，洗唔洗驗腦

老馬識途

睇錯賠率係檔位

君悦灣(已彎)

唔色敬老 騎散老馬

計下數今場到威哥啦

all in 過河 wp

5 10 1

唔中訓教

5> 6 8

睇書巴真係太陽戰馬?

5 7

無人要赤水？

拉狗place

步履如飛個部署好似紅心傾

運才D飛幾勁，不過好難過哂2隻喎

過河勁卒直必左

信蠢蛇
減10磅好好跑

陳蛇一放到底

運才算
唔太鍾意大熱門

又大賭勝利在手

雷神會柒，唔好買，救得一個得一個

變咗墨爾本勝利

莫雷拉 姚本輝Q綠格

過往既野 粉筆紙抹咗去

25蚊

嘩姚綠格

原來今日係華人練馬師日

癡撚線大熱q

陳蛇有P

雷狗

笑撚死
俾你踢爆完就開返哂熱果瓣

有冇咁熱

輸撚死已經

冇得唔戒

艾佛陳可以退休了

唔講以為跑沙田咁遲先發力

又係熊w唔撚洗賭 15蚊

陳蛇D馬入直路自動斷既

屌
隻1入閘4倍place
出嚟得2.6

佢地呢兩日食3條PQ

唔搶點賭

彭sir可能跑谷草都要等等
沙田就可以轟落去

強力要求跑多20m

都有place
以佢水準嚟講收貨la，起碼放得出

陳嘉熙屌你老母

擺明想埋q 俾人劏哂姐

下下陳蛇唔帶錶放其實都幾難賭

感動就係跑完冇人屌雷狗 已經冇人買條傻西

今日華倉贏曬 霍ching係咪又食白果

馬post靜晒

馬過多十年應該收皮

贏$0.5收手算了

gun

霍清大熱

此場總投注額(所有彩池) $ 172,301,123
你收佢都未收

赤水神狗唔搶唔好報啦屌

咁熱賭西咩

又係熊 孤注一擲

霍清十幾蚊
爪皇凌雨呀家陣

從來未試過咁憎一個人 陳蛇幾時退休？

丁狗似蠢蠢欲動

r7爆冷

陳蛇真係 買你又亂跑
唔買你又頂住

我條5 11

方：馬係畜... 動物黎架ma

ching連冠軍見習騎師(暫時)都唔拖

尾場想買度身訂造, 冇端端有飛

屌 彭蛇同佢 揀左彭蛇p
輸撚傻

衰啲講句 陳蛇唔好再出黎害人啦

拿督俾人撞屌

丁sir or 羅sir好

陳蛇嗰種廢真係唔係人咁品

唔好鬥氣 下場2 5 7 好穩
2 5 上場贏落去仲有喺手
7號 操好加上今晚人有

吳家晉同陳蛇 好似陳蛇仲廢d

唔好侮辱唔長進la

無人開post?

頭先有場又係買佢 冇影
宜家唔要佢又走出黎阻撚住哂 幾撚時死

無人可以廢過陳蛇

10號巨額過關

多項領先